你班00後垃圾難民拉登仔，我一拳一個牙！！

潮文又唔識
書又讀得少
唔識分是非
十足十新移民

剩係識用條賓仔上forum
睇下咸相玩九公入感情台互相交配
捉人5p字
而自己又一無所知 不學無術
為屌而屌 彷彿可以確立自我
扮哂大佬

做人已經夠艱難
四周都係規訓約束

上個forum打隻字又要你管
乜撚叫自由
自由 自我抉擇不受管束
依家我返左學校？
要跟你校規？
你邊撚個？訓導定係風紀？
法官定警察
你根本乜撚都唔係
唔好再入波台亂吠

啱啊，支持豬腦ching

十卜豬蛇

豬sir 好野

10後表示認同

豬sir ging!!!

90後十卜豬蛇

十卜豬蛇牙

鞭鞭有力

90後終於可以重獲新生
好滾動

👏🏻👏🏻👏🏻

系

唔係話針對幾多十後
但一睇班新會然就知係90

🏢🐽👍⚽
👅9⃣0⃣👸

豬sir字字珠機

豬蛇好波🤘🏻

豬sir好波
波台台主係你架啦

豬蛇巧波
我90後都撐你

豬蛇

棍棍應

成班腥港人

好波

豬腦蛇先係波台既kol

Ching ho ball

屌得好

十卜卜

👍🏻

人生導師牙

人頭豬腦原來咁解

做過差佬果然吾同啲😂

十卜ching

豬sir 好波

唔係針對幾多十後

唔怪得暈爺爺仲留住你
樓豬巧波

豬sir

今次終於唔屌打90 後

樓豬好波

不服來便

終於唔係膠POST

終於有個post我認同

豬蛇ho ball

ho balllm

🐷🐍

咁大個仔第一次睇到豬蛇出正經文 好感動
十卜！！

豬sir 講得好
希望豬sir 唔好離棄拉登，長期留守

感動😭😭

👍🏻👍🏻

人生教練豬sir
果班一定係垃圾90後

今次連90後都要十卜豬蛇

又地圖炮

5港甘多 樓豬巧波

講得好

樓主食左晚飯未牙？

豬蛇好波

樓主

成班波台傻仔圍爐打飛機

終於到00後

而家啲零零後

十卜豬蛇🤘🏼🤘🏼

波台

牙黎講呢，係應該一隻隻，唔係一個個

BTW 樓豬好波

潮文回帶都唔識果班新會然去感情台交配唔好出黎獻世啦

清泉

豬蛇非常中肯!!!!!!
支持!!!!👍🏻👍🏻👍🏻

豬sir好波

樓豬

豬蛇好撚型

咩料呀00後得罪你呀
00後處女

今次唔是90後了?

十卜

認真既豬蛇真係好man
可唔可以收禾做徒弟

十卜樓豬😂

豬sir 出得聲屌嘅都唔方好得去邊

c hing 好波

岩牙

豬蛇 波台獨立

豬蛇hoball

90後撐你

豬蛇一唔出膠post講野真係有理有據 鞭鞭有力 相反班辣殺真係

豬ching好波, 十卜

樓豬好波
收到風而家agger都俾人屌

agger

十卜🐷🐍😬😬

唔係咁痴線下話

假膠post都信

明明可以正正常常打字似返個人
係要扮on9

第一次認同豬腦

豬sir出手

好葡萄你吾洗扮

豬腦開聲

提子

豬腦sir好波

樓主好波

留名

第一次覺得豬腦講野有道理

香港不配有豬蛇咁高質既男人

豬sir講得好

啱阿

豬蛇=波台教主

豬sir ho波

說到心坎，哭了

第一次帶腦講野

推👍🏻

樓主為90後增光

人之將死？

駁唔到.....

樓豬ho ball

ching ho ball

一拳超人

撐豬sir

想跟豬蛇說聲加油😚

樓豬講得好！

潮撐豬蛇

有野派就g持你

Ho ball ching

cc 台睇唔到😂

我地班90後跟豬蛇學野終於有出頭日

認同

喂sor呀
今日個ac借左比90後表弟用
剛才的言論不代表本人

樓主好波！90後都撐你

甘快笠水

屌你笠水

原來如此...嚇得我以為豬蛇係正常人

ching ho ball
今鋪撐你

對豬蛇好失望

仲諗住豬蛇可以帶領禾地反擊

唔係話針對幾多十後

90 後留名學野

九十後撐你呀ching

豬蛇表弟>豬蛇

我當然唔是正常人
我IQ 170

支持樓主